[成語題] 有咩成語位置調轉後成個意思唔同哂?

例如:
原: 一拍即合
改: 一合即拍

每況愈下
每下愈況

合久必分
分久必合

每況愈下同每下愈況算唔算

採陰補陽

屢敗屢戰 屢戰屢敗

事半工倍
事倍工半

半斤八兩
半兩八斤

屌你老母
老母你屌

會唔會好啲
但題目 成語

象多嬲死蟻

落花流水
水流花落

事半功倍
事倍功半

雖然唔係成語，人人為我

強差人意
差強人意

唔係好算
前者指情況越嚟越差
後者指搵真相要向低搵

咁咪就已經是意思唔同囉
定係樓豬想要意思相反

集思廣益
廣集思益

一目十行
十目一行

笛子魔童
童子魔笛

大智若愚
大愚若智

蕭生好嘢
好嘢蕭生